将创造性结构应用到对话中最强大的一点是，它们可以帮助平衡权力，防止不平等，并以一种管理对话的结构内建的方式做到这一点。 更好的对话:有意义沟通的7个基本要素|matthewheimer | 2020年11月24日|Fortune 
 聚在一起喝咖啡已经不再是我们社会结构的一部分，而制作咖啡，就像烹饪一样，基本上已经变成了一件家庭事务。 速溶咖啡的理由|Angela Burke | 2020年11月23日|食客 
 消费者不断地为他们的选择赋予意义，并在他们的社会建构中使用这种意义。 多元文化的受众正在做出微妙的媒体选择 
 毕竟，让自己沉浸在大自然中是一种从起点上检查社会建构的方式。 Alison Van Houten | 2020年8月22日|Outside Online 
 在不进行手术植入的情况下，定制的活体组织结构在体内成功生成。 科学家3D打印耳朵在活体老鼠使用光|Shelly Fan | 2020年6月9日|奇点枢纽 
 一个肯塔基州的建筑师，设计和施工服务。 26 Next Hobby lobby |Abby Haglage | 2014年12月17日|DAILY BEAST 
 我们可以根据9月11日发生的邪恶事件来编造借口。 迪克·切尼vs“坚不可摧”迈克·巴尼克尔| 2014年12月15日|每日野兽 
 他在1855年参观了埃及的金字塔和狮身人面像后，就立志要建造一个史诗般的雕像。 128岁依然美丽:自由女神生日快乐伊丽莎白·米切尔2014年10月28日 
 她写道:“让别人去建构一种毫无挑战性的女权主义，它只针对最小的公分母。” 瑞秋·希尔斯| 2014年9月18日|每日野兽 
 但是，哈内格比说，如果哈马斯继续修建隧道，以色列准备派遣地面部队摧毁它们。 以色列外交官称加沙战争给哈马斯上了一课 
 他们在房间里到处铺满了棉花和细毛，甚至还用羊毛和马毛做了些小窝。 更糟糕的是亚历山大·兰格·基兰德 
 但是炮兵们认为，要建一条路把火炮拉到这么高是不可能的。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 这一证据足以表明，我们修建这条公路的财政能力是毫无疑问的。 《大西洋月刊》，第17卷，第101期，1866年3月|各种 
 不过，在珊瑚群岛和马绍尔群岛等小岛上，当地人还是用香兰木建造小屋。 雨果·米勒 
 任何打算建造起重滑具的人都应该自己准备横梁和小缆绳。 《海上的劳动者》维克多·雨果